求好動漫推介

身心疲倦 師兄們有咩好動漫推介下

輕鬆搞笑類：

農林
我們大家的河合莊

搞笑
祝福這個美好的世界

我想睇d熱血或者愛情類

有追

a/z

熱血+愛情 ：
落第騎士英雄譚(好好睇)

愛情：
青春紀行(龍與虎個作者寫既)

熱血既 第一神拳
球場幻想曲
飛輪少年

聖劍使的禁咒詠唱
Big Order
赤龍喚役
迷家
AZ
Glasslip
唔洗多謝我

輕鬆既
水星領航員
銀之匙
魔法零蛋
機工魔術師
校園迷糊大王

睇完

身心疲倦既話
除左睇禁忌咒紋之外
都冇其他選擇了

魔法戰爭

悠哉日常少女日和 悠閒類
在魔王城說晚安 搞笑類

月刊少女野崎君

SAO

魔

想問下各位師兄如果想睇物語系列睇邊套先最好

跟wiki次序

化物語
偽物語
貓物語（黑）
物語系列 第二季
憑物語
終物語
曆物語
傷物語（鐵血篇、熱血篇、冷血篇）

化→偽→貓（黑）→貓（白）→傾→囮→鬼→戀→花→憑→終→曆

法

不了

少

女

小

奈

同人撞曬

忽

伊

莉

愛情類：School Days

DO

雅

Ri

屌你嗰個係小魔女啊

Me

圓

葉

禁

書

亞人

人

幻

想